智慧齒打橫生，求介紹好牙醫！

請問有無新界九龍牙醫介紹？
打橫生睇怕都要開刀
想盡快剝，大約幾錢？謝謝！

隔離就有post講緊智慧齒

平就一定係大陸平，睇你敢唔敢去。一係工賊會，都算平，我剝過兩隻無做手術，都係幾百到千零蚊

唔洗開刀千七,開刀三千五
我2年前係咁

橫生搵專科啦
呢 d 錢冇得省

菲臘教學門疹收左我症，等左好似一年就係瑪莉個邊搞掂
不過唔係每個人都收症
總共淨係比左幾舊水，出面打聽過最平都要8000

轉去瑪麗醫院洗唔洗加錢